仆街黨鐵擬聘前啹喀兵任特遣隊

港澳新聞

修例風波：車站頻遭破壞 港鐵擬聘前啹喀兵任特遣隊

09月13日(五) 08:23更新 00:01建立

反對修訂《逃犯條例》抗爭持續三個月，港鐵車站設施屢受破壞，估計損失及維修費用高達數千萬元。港鐵行政總裁金澤培直言，現時港鐵正面對「前所未有、四十年來一遇的挑戰」，不但前線職員處理各衝突倍感壓力，車站設施持續被大肆破壞更險連累車站不能正常運作。金指正研究為港鐵保安人員加裝隨身錄影機拍攝各種破壞行為，更計劃聘請一隊「特遣隊」專責執行附例，對象包括前「啹喀兵」，認為尼泊爾人不諳廣東話，遭人以粗口「問候」時情緒較難被牽動，能減低衝突機會。

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

認為尼泊爾人不諳廣東話，遭人以粗口「問候」時情緒較難被牽動，能減低衝突機會。

Fuck you, son of the bitch.

高層冇撚腦

港鐵帶頭種族歧視啊

唔係解決問題而製造更多問題

老屎忽係咁既思維

連党鉄职員都帶隨身cam時，係咪警方執勤時都應該強制帶cam,唔準閂，兼容許市民查閱？

exactly，同埋assume人哋唔識講廣東話係咪傻㗎，講得好過腥港人呀